無聊齊吹水？

Come

bye

依家先發現

抄我！

冇啦啦又抄咩你

抄我發現個po

追蹤左春袋 一出po就會知
荒謬 把自己想得那麼高

各位早晨！

有得瞓到自然醒

我係較鬧鐘 嘈醒自己

大家早晨

早晨今日又是新的一天

Me成功霸左1001

emma.lacee?好似係

食飯再見

byebye

即刻去諗住睇下咩嚟 點知咩都冇

拜拜

屌個ac冇咗你慢了

我話我地食飯再見面

屌 都話我add你

想知廁郎係咩樣

俾tg我

我地之間嘅秘密

Lm

屎屎好可愛

毒撚嚟的

扮明明就唔毒

扮得出就好

佢都唔毒

喂！唔好亂講

呢度變左交友po？

唔係啊

返嚟

仲有一堂

洗鴨小讚讚 求互粉互讚

唔係話1點落堂咩 仲有廿分鐘

依家11點咋

屌 做左數學神童添

一點三先放飯餓撚死我

連登數學家

暴露年齡系列
其實而家仲有冇洗讚小鴨鴨

食住上咪得

;D

-______-

太麻煩

大家開始交換唉豬

遲下先

掛住啲pizza

番茄底pizza

你恨唔到的

搞到我跳晒制;(

著撚曬

好撚雷;@

lol萬歲

rainbow six呀

換想睇你靚仔樣

你可以換埋㗎不過唔好姐

係你掛住打機

個個扮毒

唔識玩貓就ok

好似好多靚仔喎

交換埋ok?

ok

我又要

我都想睇靚仔

惡

圖定

比較算係新手易上手

佢會亂撳 貓直頭唔洗自己行黎行去

藍絲係咪交換

本身1070ti

已經ok了

不了

係

俾tg 我

改一改個tg名先

加左了

覺得自己好懶

好型

Hi靚仔

我唔靚仔啊

留名

咁我先係

食嘢了

咁一齊食pizza

有冇巴絲打入嚟拯救我個髮型

我很醜但我很溫柔

個頭太油 又唔厚

我既很醜又很不溫柔

睇完金都很沉重

一開始諗緊係咪有套戲叫金都很沉重

禾想睇

唔覺意潛左半日水

睇完會唔想結婚

認真呢

都冇咩發生全部交換唉豬

咦 用tg交換？

其實講咩的

同問

心情好到一路行一路偷笑

樓上嗰兩個好大對比

頂

做咩咁開心

見男朋友

ok恭喜曬

Gta 真係好好玩

冇得玩呀屌

我有

食屎啦你

偽毒

（真毒）

又扮

冇呢個本錢扮

我

你！

他！

她！

牠！

它！

樓上嗰幾位可唔可以唔好on9

除左我

你都有份

你夠有份

你用我個帳仲好意思講？

人唔笑狗都

仲想唔認？

番黎十幾日 自閉一個月

好撚煩

召喚藍絲

笑

Lm(ao)

笑你老母

lm(a0)

You: lm(a1)

我唔係lm(a1)

lm(a10000)?

唔係

Ok 明白啦

做咩

Miss u

屌你明啲咩

come here eat spider ok?

Miss u 2

如果買張書檯有冇咩推薦

冇

要加埋Bear Gryllsit’s full of protein

你真識食

冇問你

買張懶人書檯咪得

好正 有埋枱燈

g持

...兒童wo

粉紅色靚靚

送比你

訂製成人版

我要純潔嘅白色

但你唔純潔

考慮下

你先係

竟然

係囉

你講有種貶低緊我嘅味道

犯眾憎 戰狼外交啊拿

想食雪糕多啲

我冇買到

點解唔買 冇嚟到？

呢個帳好好笑

有嚟 但唔想出門口

閱

你po ig我po連登打和

Waaaaaa

what is that

巴打們係咪都係靚仔

等緊你個kibbeling

好多扮毒

我唔係

我差中分巴

禾巧好奇哦

例如屎

人哋兩個係 我唔係

Congratulations

中分同三條腿係 我唔係

三條腿 睇佢平時講嘢都知佢唔係毒

你哋搞到我勁好奇

浮雲（真毒）

多謝

妹豬直接skip左我我係毒撚啊hi

差我咩先

唉豬

你係文青

不是呢！

你幾時集左咁多人郵嫁

你哋而家到底邊幾個交換左

Fish & chips嘅fish

我計成日上水嘅先 藍絲 屎同你

下面仲有chips

係咪真嫁！！屎屎藍絲快啲答我

Yes

食到好撚飽無feel

你冇上水

對

總有人唔飽的

沖杯清熱酷飲先

可惡

啱啱先發現贏國又贏左

我需要

食唔晒

東東

Me！啊女豆腐baba miss腰！

陣間屎又嚟扮

Hello

Eat緊嘢唔得閒

Easteast

有！

你好

中分巴

+1

掛住換唉豬嘛

Want eat?

咁熟出黎行講信字

隻腦魔好似係咁講緊個屎字咁 好cute

食啦你

唔識嘅 個個係度扮毒

去左飲清熱酷

飽曬

未食啊

Where is 屎 我地夠鐘圍爐

今晚食咩

一定好靚

樓上嗰兩個波台狗

好在你係到

藍絲+三條腿+AD=波台

自己圍爐傾

打牌我都傾唔到

明明啱啱係遊戲台

禾呢

遊戲波台

Lasagne + 薯仔容

今日做咩咁夜瞓是不是想我了

lasagneching日日食咁好唔得的

吸引

今日好夜瞓咩！？

尋日你2點幾瞓左啦

見到啲字都飽

千層麵

兩點幾話瞓但都未瞓得着 聽日應該要仲早起身 我依家都覺得有啲攰 但未捨得訓着

我想食中餐多啲好耐冇食

因為唔捨得我地？

你嗰邊有冇

聽日有咩做
Self intro要黎for咩先

突發！支那北京準備封城！

出現了

我大食

會唔會好滯

咁你就早啲瞓啦妹豬

我夾咗係老母同女朋友中間
事緣就係咁 我係單親家庭 老母同我相依為命
我因為拍拖 所以同女朋友見得多 所以成日會夜翻屋企食 甚至唔返屋企食過夜

老母五十幾六十 話我咁樣會阻住佢早訓嘅生活同埋令到佢好似獨居老人咁過生活 所以我盡可能早啲返屋企同就返時間陪老母

但係女朋友鍾意即興約 所以有時搞到會就唔到同老母食飯嘅時間 有時早翻搞到女朋友不滿

我有試過同老母講 話我自己有段關係 希望我可以自主啲 同女朋友留耐啲 拍拖密啲 之後老母就會講悔氣說話 話我剩係掛住女朋友 又話我使唔使日日見佢 話我變咗又盛 我怕同老母嘈佢會情緒激動 釀成慘案 總知係情緒勒索

我同女朋友話可唔可以就時間 可能早啲走 佢嬲咗我 話我有責任同老母bargin 令佢唔阻止我地拍拖 話我唔識解決 對我 cold

我好愛我女朋友 好怕會因為老母而散 但係又唔想屋企有事 我覺得我好大壓力 就窒息 哎

慣了

佢兩個成年未仲細咩 小學雞？

我覺得作為女朋友可以讓步每一次都預早約 設身處地咁諗如果我辛辛苦苦自己一個人湊大個仔 結果佢就拍拖成日唔夜返 我諗個心都會有啲唔舒服 總括來講冇話對與錯 但兩邊都需要協調 要女朋友明白事理係要啲時間 同時亦都要控制下媽媽情緒 同佢傾吓明白佢感受 但始終你大個 要佢接受

冇事信黨
btw 支持香港警察 去打死印度佬

好辛苦

試吓同女朋友再傾吓

都有嘅，但唔好食

你份嘢點開頭？

我呢邊都係

高人要出手了

我就係諗緊點樣可以回應個考官回應得更加好 即係多數佢叫你自我介紹啲人都會直接講名然後內容 我就想喺講名之前加多一句當回應個考官

冇呀我問下咋

啲人突然潛曬水去睇波定打機

咁我都沖個涼先

我媽又好少整

個個都thanks for having me

所以你有咩提議

career mode？

問佢咩

我係其中一個

I need the admission letter now

我認真左3秒屌你

我老母係我中學就叫我唔好拍拖 畢業之後又話我溝唔到女

我老竇話我讀大學先比我拍拖 點知佢而家知道咗我拍拖一粒聲都冇出

我都唔知

真係冇辦法 唯有show俾佢睇兩個一齊係會互相扶持 一齊進步 仲有依家我覺得好似不分巴咁講約下佢地一齊飲茶 搞好個關係先 關係好左就咩都ok 特別係例如你阿媽唔舒服咳 就買啲止咳啊嘅野俾佢 話係你同佢傾電話聽到阿媽點點點 所以佢特登買俾你阿媽呢啲 試下先 女人好易tum 特別係老女人 佢依家focus係冇人關心佢 所以你要show俾佢睇你女朋友都關心佢 咁應該有幫助

都阻止唔到 不過依家老媽舊唔久就問我識唔識到女仔

對的

我嘅stalk人團隊係會stalk到

係啊 得閒買啲野食氹下佢 話係女朋友送既 俾啊媽感覺都好啲

...你玩咩

報告

眼瞓啦 早唞啦各位

早抖妹豬

早抖了

屌我只撐多仔

靚女絲

想睇

有 靚女絲

bye bye

我歌萊斯bb

咁就唔應該再讚 應該表示女朋友對佢嘅關心 冬天買件衫
夏天可能買個風扇仔 咳買枇杷膏 呢啲 佢收到口講唔在乎 潛移默化會慢慢對你女朋友改觀

冇冠軍

沖左咁撚耐 女人？？

好耐咩

都正常

啊屎呢度有靚女絲

我係唔tum型

邊個

AD藍絲認證

...嗰個巴嚟
明天請早

...ad窩

佢是巴

強烈建議呢到啲人跟番性別轉經藍字

連登冇絲

佢追擊死你

hi大家

嗨

又要負皮了嗎

點解個名咁熟

似係

Hi

諗起呢條片

話咗

ching心水清

香港男人無尊嚴就係由你地拍拖唔平等開始！！

JM9

我話咗㗎

agger希望嗰位ching可以忍住

你咁鍾意計自己計飽佢 我廢事理你
女人或成最大贏家 公又係佢字又係佢

所以都係男人好啲

講中了

兩個選擇一係搞到佢地兩個傾掂數
另一個就分手

[member]唔放手,痛落去個個都係自己[/member]

你諗多咗

算九掃啦你

點解

Champiole champiole ole ole ole~

呢度唔係波台

我唔聽我唔睇

[member]笑完了[/member]

之後仲要pin咗

笑出聲

失敗的貓有冇養貓

MRching上嚟本身係諗住叫下春 點知比我地打到瞓低

我地就係現實

仲諗住叫你腥相添

現實小子

我都係

呢度冇人有女呀

晏啲邊個開po

中分！

有一半都係因為你

爸爸媽媽

朋友或愛人

兩

或 両

唔 是 两

樓主pin this

五毛露底！

唔比人笑下唔得的！

繁體字護旗手是中分小子

讀中文忍唔到

唔係負皮你

無聊齊吹水

你做乜野